強烈要求餐牌「一！撚！定」要標明有無莞茜、西芹、芹菜之類既成份！唔係就仆街陷家產啦！

屌你我滿心期待去食一樣野既時侯

你老味竟然用撚左啲「臭茜」去煮

我食之前又要夾夾夾夾撚走佢

仆你個街成餐就咁浪費左

試過叫碟意粉
一上枱 洋葱蘑菇有哂，要慢慢夾走

你唔識問？

肉餅都係啦
dllm
有好多垃圾舖加馬碲唔標明

芫茜好嘢黎架

又要特登為左就你地班麻煩友然後整色整水

渣ga

咁撚多野唔食
喺屋企自己煮啦

無莞茜葱點食

弱智咁

有馬碲真係幾好食都無用

肉餅冇馬碲不如唔好食

屌你啦
你鐘意食無問題
但唔該你呢垃圾舖係個餐排寫明有馬碲

肉餅咁多隻 一定會寫明係馬碲肉餅㗎

咁洗唔洗落左咩都寫曬出黎呀?

我講得出來僅係中過無數次伏啦

自己唔撚識問？

最慘係有時問完佢有冇蔥，有就走青，佢話冇，然後黎到成堆蔥

嗌咗走青但佢無走